預測2021年英超big6

排名不分先後
狼隊
曼城
愛華頓
李斯特城
白禮頓（點都有頭8）

剩低個個車曼u熱爭

列斯聯

麻麻地 走唔遠

冇阿

走唔遠

車已輸第二場對白禮頓
自己諗

Up錯
利物浦

白禮頓 03屌打紐卡素